岩岩 P 牌，想買車代步（假日用），主要同老婆出街，4~5萬車，師兄們有無好介紹？

如題，完全唔熟車，岩岩考到牌，謝謝

舊volvo 鋼水夠哂硬

便便地買部Corolla 練下先啦

AE111

預1萬蚊左右保險

Golf R

其實d 1~2萬, 3~5萬,5~8萬 budget post可以有幾大分別
去28car sort黎一眼就睇哂啦

5-8都叫有得揀下
1-4黎黎去去咪又係果堆

謝謝。了解下先

真係貴，謝謝通知。

ae86

同求 非P牌想代步

Jazz

AE110

3萬內買到咩棍車
幾年

連登神車Mazda3

Mini

02年

新牌三寶

新牌福音肯定係JAZZ，夠曬細部，泊位一定入到，易睇位，慳油

我架車唔錯 要唔要
05 Mazda 3 hatchback
慳油 冷氣凍 有大面板 無野整 皮座

棍定自

94 ae100